---
title: Visão geral do projeto
section: inicio
---

# Visão Geral do Projeto

### O Projeto de Transformação Digital da Secretaria de Governo Digital do Ministério da Economia conta com a participação de várias instituições federais dispersas pelo território nacional, tais como:

- Institutos Federais de Educação, Ciência e Tecnologia do 
    - Pará
    - Rio Grande do Norte
    - Sul de Minas
    - Triângulo Mineiro 

## Esquema Geral do Acesso aos Serviços Digitais pelo Cidadão

 Só pra testar se tá tudo ok

# Titulo aleatorioasdsa
